每個人都試過單戀人

但係有冇人會單戀我

冇

我冇人愛
都冇愛過人

有個暗瘡肥婆單戀你
不過你唔知

依依愁緒尋君去，幾許忘憂獨酌誰

係咪啊…

個陣時係

串嘴到